點睇屋企人將你幫佢地買既口罩拎去賣/派

本身新年前預左每人兩盒
今日返去點數變左每人半盒

後尾問翻原因: 屋企人見有多就分/賣左比fd
而家仲問有冇多d可以分

大愛，冇做錯，眾生皆平等
on9，中招死左唔抵可憐

係愛呀，哈里。

派俾熟人就無所謂

自己用豬嘴+7093
廢老派都唔識用

如果你屋企有4個人
咁佢地都係賣左自己果份姐
你咪拎返果兩盒 由佢地自生自滅
不過記得搬走